## FastApi con bases de datosd ##

SQLAlchemy es un ORM especial para trabajar con bases de datos y python.
para crear una ambiente virtual se usa el comando *python3 -m venv sqlalchemy*
para instalarlo se usa el comando *pip3 install sqlalchemy*

SQLModel -> ORM desarrollado por tiagolo para manipulacion de bases de datos